{
	"TFTL-u": "TFTL",
	"TFTF-u": "TFTF",
	"Attributes-u": "屬性",
	"Body-u": " 軀體",
	"Tech-u": " 技術",
	"Heart-u": " 心",
	"Mind-u": " 腦力",
	"Conditions-u": "狀態",
	"Angry-u": "Angry",
	"Scared-u": "驚恐",
	"Exhausted-u": "疲累",
	"Injured-u": "受傷",
	"Broken-u": "崩潰",
	"Skills-u": "技能",
	"Sneak (Body)-u": " 潛行 (體能)",
	"Force (Body)-u": " 力量 (體能)",
	"Move (Body)-u": " 移動 (體能)",
	"Program (Tech)-u": " 編程 (技術)",
	"Tinker (Tech)-u": " 機械 (技術)",
	"Calculate (Tech)-u": " 計算 (技術)",
	"Contact (Heart)-u": " 聯絡 (心智)",
	"Charm (Heart)-u": " 魅力 (心智)",
	"Lead (Heart)-u": " 領導 (心智)",
	"Investigate (Mind)-u": " 調查 (腦力)",
	"Comprehend (Mind)-u": " 理解 (腦力)",
	"Empathize (Mind)-u": " 共情 (腦力)",
	"Experience-u": "經驗",
	"Hideout-u": "秘密基地",
	"Name-u": "名稱",
	"Age-u": "年齡",
	"Type-u": "類型",
	"Bookworm": "Bookworm",
	"Computer Geek": "Computer Geek",
	"Hick": "Hick",
	"Jock": "Jock",
	"Popular Kid": "Popular Kid",
	"Rocker": "Rocker",
	"Troublemaker": "Troublemaker",
	"Weirdo": "Weirdo",
	"Hustler": "Hustler",
	"Show-off": "Show-off",
	"Inventor": "Inventor",
	"Roll-Player": "Roll-Player",
	"Gender-u": "性別",
	"Luck Points-u": "Luck<br>Points",
	"Max Luck-u": "Max<br>Luck",
	"Iconic Item-u": "標誌性物品",
	"(Bonus +2)-u": "(Bonus +2)",
	"Body": "體能",
	"Tech": "技術",
	"Heart": "心智",
	"Mind": "腦力",
	"Sneak": "Sneak",
	"Force": "強度",
	"Move": "動作",
	"Program": "Program",
	"Tinker": "修補",
	"Calculate": "Calculate",
	"Contact": "Contact",
	"Charm": "魅力",
	"Lead": "Lead",
	"Investigate": "Investigate",
	"Comprehend": "Comprehend",
	"Empathize": "Empathize",
	"Anchor-u": "依靠",
	"Pride-u": "驕傲",
	"Problem-u": "麻煩",
	"Drive-u": "動力",
	"Description-u": "Description:",
	"Favorite Song-u": "Favorite Song",
	"Relationships-u": "關係",
	"relationshipName": "PC/NPC Name",
	"Items-u": "物品",
	"itemName": "Item name",
	"Notes-u": "註記",
	"Upset-u": "不安",
	"Broken & Scarred-u": "Broken &amp; Scarred",
	"Hacker-u": "Hacker",
	"Jock-u": "Jock",
	"Lone Wolf-u": "Lone Wolf",
	"Motorhead-u": "Motorhead",
	"Party Animal-u": "Party Animal",
	"Raver-u": "Raver",
	"Rocker-u": "Rocker",
	"Seeker-u": "搜查官",
	"Snob-u": "Snob",
	"Street Kid-u": "Street Kid",
	"Shame-u": "羞耻",
	"Scars-u": "疤痕",
	"Scar": "Scar",
	"Attribute/Skill-u": "Attr/Skill",
	"Successes-u": "成功"
}